比你揀，拍拖定收兵好?

小弟拍左條片用拍拖做題材黎講高中ECON
早兩日補補下習諗緊點樣令D學生唔好死讀書
自己諗下讀緊既野點apply落身邊既事度
突然就諗到呢個idea
希望大家支持下
有乜意見都可以係樓下comment
不過希望大家當分享咁睇，唔好當教學，因為小弟econ都係一般般

pushpush

條女很清楚收兵好過嫁人

pushpushpush

push

十連自推

9

8

7

6

你收到兵咩

屌你睇左先

幫樓主推

推推推

得閒先喺fd屋企

ON9，叫埋你FRD一齊睇啦

PUSHHHH

PISH

PISHHHH

PUSH

幾好笑
但我覺得字幕起碼要出返講既字
要串果啲可以字幕下一行打／ （）咁
唔係睇得好辛苦

幾得意但深啲個啲會唔會難諗啲

多謝你既意見下次會改進下

佢用緊zoom傾project（得女同學…）

我有諗過下，可能真係唔係好多topic可以用戀愛講，可能去到後面少少會用唔同方向掛，暫時我諗左幾個囉，同過D私補學生講佢地都覺得幾搞笑又學到野

叫埋佢D女同學睇啦 我出POOL靠今鋪

仲諗住入嚟睇下大家揀咩
巴打加油

多謝曬支持

PISHHH

PUSH!

Monetary 個啲

呢D就難D囉...呢位同學係咪學緊money and banking加油! 唔識記得專心聽書

推單機真不開心

推推推推推推

我上年考完啦btw 加油

多謝曬你，點解你YEAR1有INTERN

Econ真係好讀 dse少數有放時間有收成嘅科

絲打有冇咁無聊等我留你係度同我吹水順便推POST

只性交，做愛，扑野，交配

唔好咁啦，愛情係好珍貴架，做愛做愛，冇愛點做愛

推推推推

兩樣野好似唔係mutually exclusive

有咩傾

其實我錄完都覺得唔係咁好不過太懶，下次會盡力執正返

首先，單身對毒撚嚟講，唔係一個choice

我指拍拖同收兵，不過你條片都第一個choice 都講咗

唔好灰心....養好個喉嚨先

估唔到大家對香港女仔印象睇黎都幾負面

已like樓主片
借位宣傳

希望大家都可以訂閱同Like支持

推多幾下

雖然覺得好似D MK妹要互FOL咁不過我都支持你!

On

冇計啦
Youtube戰線好難打
唔多啲宣傳唔得

比你㨂 叫雞定拍拖好？

一定係拍拖，冇愛我接受唔到性

大家一齊加油，睇左你條片一半，講得幾好~

最尾幾好笑
不過可以講快少少

利申 Econ E左 lol

如果當年個補習老師用呢d咁得意既例子就好
教育真係好難 加油巴打

真的身份不過女神

Lm

多謝你你聽清楚其實我都幾多懶音，所以想盡量講清楚先講得咁慢...
希望可以出一分力令同學仔唔好死讀書，有時讀書都可以好得意

只要女神未夠開心

後者嘅全部落地獄

你指咩毒L定邊個

收兵

好似好有感觸...我都有比人收過，不過好彩醒覺得快，好快就退伍

好尷尬
睇左一半，忍唔住熄左佢 。。。

巴打都係唔好搞咁多啦 。。。

便集齊萬馬千軍

多謝你既提醒，我知道了!
不過我係都要拍!吹咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就快10年都嚟

推你老母咩ON9仔

我小學聽到呢家當年D改歌真係首首經典

Why not both

你開心就得啦
我就好客觀既
自己知咩事

係咁自己推Post
條片又咁既quality
勁肉酸

Good video wo

愛情經濟學2

睇過你第一個POST，都算係靈感來源黎，多謝你

idea 係好
但有樣野真係要改
就係「把聲 」

屌你，
得罪講句，
把聲好撚毒
咁撚毒學人講溝女，扮晒愛情專家咁款
好老尷

我冇教人溝女片入面已經講明自己都係單身狗毒L黎，我只係自嘲

姐係SP

好聽啲佢當係熟人

唉 完全係我依家嘅情況

Why not both?

移民好

你果D假膠POST黎?

好多懶音，可以講快少少語速有啲慢

btw以為你想講supply demand添

屌 我都係

遲下會講...唔好爆曬我d橋出黎！

同埋個字幕都唔係字幕嚟嘅喂

以前都好鍾意用呢啲例子教啲𡃁仔，再高登啲鹹濕啲

幾句可以教完嘅野講到老蓮咁長懶好笑

另外個人中意普通啲嘅例子

學校教opportunity cost都教幾堂啦 我算簡化架啦

咩假膠你講邊個post
有啲真有啲假膠

你覺得效果點先 如果唔好我下次都係跟返住打

唉 巴打 唔好灰心！有咩心事可以同我講架

唔...內容充實嘅話,長唔係問題
以前係學校學果陣係一堂教好多opportunity cost嘅題目添

但果種聽你笑住講爛gag想引人笑嘅感覺好難受

可能教正經嘅小朋友要用正經嘅教法啦
或者個gag可唔可以講得高質啲？

可能真係睇好人 百貨應百客 有d人又同我講幾好笑
可能下次風格上再鑽研下 不過多謝曬巴打既意見

梗係做兵好

加油
但認為語氣同咬字都需要改善下

收兵贏晒

好 我會改善下